在此成立 香港共產黨，目標係建立社會主義體制

反對 基本法 資本主義生活模式

打倒殖民政權遺留之政府體制

以 蘇聯國旗 為 黨旗

以 國際歌 為 黨歌

全香港無產階級團結起來
打倒支那修正主義
打倒香港資本主義

企開d啦支狗

膚淺

追擊手 笑大人個口

考到aco未

未呀

會再考？

打倒支那走資派

我唔會再俾班八婆撚

咁返中國讀中醫？

幫人問

其實有無人真係想成立真正o既香港共產黨

之前都有人講過

其實會唔會犯法

就係冇先過癮

兩把尺

革馬盟 算唔算

香港納粹黨
消滅資本 共產主義
極端排外主義 香港只屬於香港人同白人
利用極權打壓所有大愛左膠同廢老
實行種族優生 安樂死
軍國主義 反攻大陸

咁咪仲好

咁就實犯法都得啦

拉硬

其實去返公平分配，打到地產商，鬥地主，或者真係可能可以做到人人有屋住，真．共產

不過你要點樣處理冗員問題

處理唔到
社會主義必然大政府，越整越多人